有冇人可以share下 Automation 嘅前路？

因為小弟等左好耐終於有offer 17-18k
想問下有冇正常/開高/開低
希望有師兄可以分享下前路之類

咩automation呀

你人生就永遠只值17-18K

佢個Title係:
Automation / Robotic Process Specialist, Finance

點睇

Which company

係咪又係DBS呀
個位成日都請, 成日都轉, 都係做RPA, 手板眼見功夫又無乜出頭

唔係DBS
電訊公司嚟

聽講幾好

可以分享多d嗎？

都係電訊公司
可以分享下嗎

哦。。。HKT

想問師兄知唔知道啲升職, 人工, 同埋想知多啲同行待遇之類嘅嘢

HKT唔會長做
學好野就走

咁和記呢？

長做電訊商只會因為搵夠等退休

方唔方便留tg講兩句？

係到講啦

okok, 點解話搵夠等退休嘅
你都係做呢行？

主要想知升職路向 人工 同埋有冇話需要keep住進修啲咩？

Automation 只係it其中一part仔
當做晒咁你有咩做呢
所以一定係同時做好多樣
由呢個方向諗

咁你點睇呢行未來趨勢？

未來個世界係it佬

電訊商升慢人工加得少

講好聽d叫IT Service Management，但實際可以叫Service Support/Delivery